突發！教育局宣布所有學校停課

教育局：所有日校今日暫停開放

教育局表示，所有日校今日暫停開放予學生。

2020-08-19 11:25:02

仲未暑假咩

有鬼學返咩傻閪

連登仔真傻定假癲

教育局好黃

波台狗無得返庇護工場
今日啲post 實好搶口

又停
啱啱先開學

屌你老母